唔識用iPhone XS XR

作為一個5s嘅user，iPhone 8我都識用，但XR同XS真係唔識用，冇咗個home button企咗喺apple store真係好迷惘，又唔敢話畀人知自己唔識用，救命。。。

管好你老公先啦買

我呀婆都識用啦